香港近期多人離世 是否真的與831太子案有關？〈蕭若元：理論蕭析

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

蕭生話有個自稱做學術研究的雲吞博士網友做左個自殺分析
由6月12起，平均每十日香港就有十人自殺
由821到831，數字上升到十八個
由9月1到9月10，個案升到二十八個，即係一日有2.8人自殺

蕭生話根據防止自殺會的數據，每十日有二十五人自殺先岩，果個網友只係從新聞收集數據，而有啲自殺個案新聞根本無報到

蕭生話有個網友同佢講左件事令佢好surprise：該網友個仔今年讀小六，班上有個同學嘅屋企人係做警察。開左學咁耐班上係無人同嗰個同學講過一句嘢。